食屎啦林鄭柒娥 建你老母構平台

喜帖街同天星碼頭我記得好撚清楚
又想做個親民樣然後下一刻殺晒我地全家呀嘛
然後想造大台？冇可能

話說有冇巴絲有天星懶人圖

屌個標題打錯左字
林奠柒娥先岩

大家記住 --- 普及全直選既立法會 = 對話平台
呢個係代表市民的官方機構

大家唔好中佢伏
佢次撚次都扮到好親民咁話要對話
意見聽到 行動照做
同69回應一撚樣 遊行好和平 條例照二讀

我相信有人上左個「平台」就會被當大台
一係高調和解低調大搜捕

真普選立會+唔要功能組別
得唔得

建佢老母構平台幫佢整返個撳鍾仔外賣服務仲好啦

普及全直選咪即係唔要功能組別
同意思

根本就係引人上佢個平台然後屈佢係大台
再唔係就扮到和解咁 然後暗中大搜捕
而家我地呢邊真係唔會信佢真係會對話

皇后碼頭都有扮傾

白痴左膠完全無視歴史教訓 - 六七暴動左派暴徒濫殺無辜小孩平民時事評論員，兇殘過野獸！
今天示威者和平民未有陣亡只是萬分幸運。
繼續遊行只有鼓勵警黑合作偷襲，完全是廢

到今時今日仲等港共回應係咪太天真？
推上國際層面係唯一希望。